蘋果報紙單野我睇死你地過幾日之後熱潮一過又打回原形

根本你地d一人買幾份報紙 又或者買佢d股 係冶標唔冶本 最多就係谷高佢個股價成一事熱話 無錯係玩到上左Bloomberg同叫表達左民意所在

但過左幾日熱度過後又打回原形 問心有幾多個真係做到每日都買一份？

既然有咁嘅心去幫但又無毅力每日買一份 倒不如join VIP每月課多d好過啦 除返開每日都係10蚊 係無人落廣告底下呢每日10蚊已經救到佢好多

我認係港豬 我都係今日先知有得join VIP

Join VIP link:

錢銀鬆動嘅巴絲可以join下 有心無力都得閑買返份支持下 敢言嘅報紙真係淨底唔多啦

已課年費vip

多謝支持 唔但只蘋果 其他網媒都要支持

人民的聲音不能被打壓

推

一早課左月費會員啦
差唔多廿年無買實體報紙
依家都專登買幾份重想點呢

🇨🇦

我從來冇課金過任何野，包括遊戲 netflix spotify。今次係第一次比錢買subscription

我都課左$50/月成年 但好少睇 都係上連登睇人post多 我今日join左VIP我老母又想join埋一份

証明良知比娛樂重要

自從藍潔英死左之後我就唔再睇蘋果
但又因為反送中開始課金
課左到依家都係無點睇
純支持新聞自由

不嬲有訂閱
不過推佢股價個度俾我估中
真係3分鐘熱度

無錯 蘋果報導新聞手法有問題 不認同
但無可否認係同路人 價值觀相同就要支持

呢樣嘢係必然 市場係最無情 無人想坐艇
其實呢步棋好唔理性 除左威比港共同共狗睇 係百害而無一利
當中投機者同藍絲一定趁機會賺返筆 賺嘅咪又係手足d錢

誰會珍惜，當你還擁有
將要逝去，總想挽留

Plan照join
用眼睇得到嘅嘢（爆入股、爆買實體報）照做

實體報ok 買股又唔放同送錢比對家無分別

真係撐蘋果要訂閱
因為實體報紙其實成本都高
又冇廣告 賣一份蝕一份

我訂網版，老早已經唔睇紙

Btw, 不嬲有訂

我都係從不課金既人 玩遊戲被重課既人點屈機 點卡關都寧願默默咁玩 堅持唔課
但佢推出訂閱day one已經課左

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

舊年由收費開始已經訂閱咗

今日已買, 希望買蘋果可以變成一種習慣

支持

開題可唔可以唔好再開得咁鳩？

唔該，之前只係月費會員，啱啱做埋vip計劃。

push.

買左三份

推呀

再推

人地又鬥黃

我當我窮，只課了月費立場

應唔應該cut立場轉蘋果

借問立場月費幾錢？

有唔同課法

可選$100/$300/$500/$1000

我係$300

唔咁鳩無人點入來睇

那有錢

買完唔要擺喺度比人免費取閱囉

你又知我冇課？

分化撚， block 7你